香港正式邁向支那一國一制 屈個盲既偷睇國家機密

推！

黑警大肚婆都唔放過

屌

係咪淨係得我留意到後面戴住口覃擔住口煙個男人？